聽到屋企人沖澡打飛機 可以點

我間房同廁所好近 只要開咗門就會聽到廁所水聲
加上屋企係用浴缸 全家都有浸浴沖涼
早幾個禮拜開始 聽到哥哥係廁所有啲啪啪啪聲 似拍打水面 唔止一兩下 都有十幾秒特別大聲 加淋身嘅聲 所以我就覺得哥哥係浴缸打飛機
試過閂房門都聽到聲 聽到呢啲聲好唔舒服 我唔知係咪佢唔知咁應聲
我唔係話唔俾佢打飛機 但可唔可以唔好咁明顯
到呢幾日好似聽到爸爸係廁所都有啪啪聲 定其實係我諗多咗
真心覺得好老尷 我到底可以點

太長 唔睇

點樣可打J打到啪啪聲

2個互含互射囉

屌你老母 而家打飛機都關你事啊
我係你細佬實用碌撚發你塊面

可能用條j打落廁板咁打

打到啪啪聲？

入去幫佢地快快手搞掂咪有覺好瞓

玩緊SM咋？

結論，樓主自己on9諗埋一邊

姐係浸浴 你拍啲水咪會有聲 咁佢唔知係咪水面之間不斷拍打飛機 咁咪有聲

我明白既 其實會好唔自在同埋好尷尬 特別你又係女仔 你下次遇到就聽音樂當冇事發生啦 都冇話同屋簷下

第一次聽打飛機打到啪啪聲 你老豆同阿哥浸浴架？

男人老狗係屋企玩浸浴

沖涼就沖涼啦，沖咩撚野澡

打飛機打到啪啪聲, 唔好咁多性幻想啦

打錯咗

一係水底 一係就水面 點樣係水底同水面中間仲要打到啲水啊？你示範下呀

我又無j 點示範

通常打J都係自己收收埋埋唔比人知架wo
點會突登去拍水咁揚

你條撚短咪唔得囉

之前都唔會咁 近排唔知發生咩事

姐係浸一半lo

唔知打飛機可以打到啪啪聲

利申 男

你幫佢解決囉

我打左廿年丁
未試過可以打到啪啪聲
痴撚線啦

已經冇女朋友㗎啦
依加係咪連打飛機都唔得

我都試過撞到老豆打飛機
我知老豆有收藏咸碟嘅習慣，
有時夜晚瞓瞓吓醒咗，想去個廁所，
就見到電視著咗，但無聲，應該係較咗靜音，之後見到老豆攞住遙控器 無著褲，企喺電視前面，我即刻急急腳入廁所，去完即刻衝返入房，佢聽到沖廁聲應該嚇親，聽到佢轉返TVB
自此之後，次次見到咁樣，明明急到仆街都唔敢去廁所 其實都好尷尬
不過樓主係咪唔識點樣打飛機？
唔會將條J拍打喺水面㗎喎 會痛

打飛機可以啪啪聲？

有冇諗過老豆特登俾你睇

佢係裏面練跟功啫，咪阻住哂啦

唔係話佢拎條J打係水面
我唔識形容啊 我覺得場面係半條J浸住 半條係水面之上 之後你不斷上下抽 咁你隻手咪不斷係水面拍打
廢柴中文唔好

咁撚長

打飛機關你撚事咩 唔係係你面前咪得囉

憑啪啪聲就知係打丁

其實唔難
隻手上上落落係水面chok會有Ｄ水花同聲
利申:日日沖涼都打丁

終於有人知我講緊嘅場面

日日沖涼都打丁

樓主係咪男人+有試過 正常女仔點會聯想到個d聲係打j聲
利申：試過 明你up乜 佢真係打緊j

真絲 成日幫人打

沖涼打j最乾淨，即刻有得洗

好想保護樓主 唔想你比啲打j聲污染

唔係好明喎 打飛機可以打到樓主隔住牆都聽到聲音 唔係好合理

Btw樓主老豆都要打j,單親家庭？

唔係

人地可能練功姐

幾歲？

邊個會浸住黎打飛機咁on9一陣射咪成身都係

pmed

咪撚on9啦 用隻腳連續踩個去水位通通佢咋

見龍在田

睇住係d水度射岀黎好得意

會唔會發炎 想試下不過驚發炎

好撚痴線

樓豬嬲阿哥打飛機唔搵佢幫手

唔係唔俾 只係覺得好尷尬

又睇到你過完廢青生活未

未 我認我懶

樓主日日浸老豆同呀哥啲餘精

唔知，不過如果唔係肯定廁所好乾淨，浸浴即係浸甴曱水，因為夜晚一定有幾隻係浴缸爬

di好似已經開左sem喇喎仲咁頹夜晚晚上連登

浴缸每日洗

屌 嚇死我 我前兩日打咗一大篇野俾男朋友
內容同你開頭好撚似
嚇到仆街
個心離一離

淨係諗到兩個可能性可以係水面咁打丁

Pmed

一句講哂
你想老尷定係你啊哥老強你?

可能得一半水

練緊拳

睇黎你平時唔係用浴缸

Btw我浸浴都好鍾意大大力咁拍啲水

利片：絲

你係咪以為打J真係拍打條J啊嘛😳

久而久之, 可能會懷孕

點解

一下子洗唔乾淨

打飛機囉 仲問點解

俾得負評應該係無女屌 日日係屋企打飛機嘅

土地問題 打個飛機都比人開Post話

咁大個人少D FF啦

唔撚係掛

咁你就體諒吓啦 識得喺廁所打已經好好

關我撚事咩

窮撚冇得打飛機

浸緊無野做，拍個下有啲阻力幾好玩

有話關你事咩？

窮撚連企都差啲冇得企

有啲人鍾意打飛機嗰陣拍大髀扮啪啪啪嗰陣啲聲㗎嘛

細個都試過咁樣撞破老豆一次
宜家諗番 搞到嚇親老豆無得好好享受夜蘭人靜既喜樂 都唔係幾好意思

0正皮

老豆老母生仔女後扑野都要寧靜Mode
打飛機又怕仔女撞破

如果唔生可以最少慳幾十萬至成百萬自己慢慢洗
都唔明又窮又剩生仔女做乜撚

笑到仆街

隻手係水面chok下chok下會啪啪聲架咩
唔係應該得d水上上落落既流水聲ja咩
利申 冇水缸未試過

可惜樓主認左自己成日幫人打j